［全民公投］要林鄭定鄧炳強 ［推到鄧總統睇到］

鄧炳強依家根本可以控制特首
點解你唔做埋佢個位
而且你上馬係大局為重
對警察你可以特赦
唔好信個老虔婆會真係幫警察
誠哥都開到聲
佢成立獨立委員會係遲早既事
對市民
佢眼中釘只有林鄭
你去除佢功大於過
市民會再次接受番警察
希望大家可以公投揀出依家最合適既人帶領香港

正評：鄧炳強
負評：林鄭

推

鄧生俾我個感覺真係好黑社會

屌，兩條仆街都咁仆街，投唔落喎

屌你老母點投